疤迷呢一刻會唔會感到眾叛親離?

明明前一日仲好似新地球聯合軍咁同其他某部分非利球迷
一齊喺利狗竇同利fb group度cap人地啲反勝宣言出嚟 一齊恥笑緊利狗
點知今日輸四球柒咗一鑊就完全轉晒風向俾人恥笑返轉頭

笑撚死